一個死黑警都唔可以放過

全部都係狗